\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
\subsection{Đánh giá giải thuật}
Trong giới hạn phạm vi của luận văn, cả 2 giải thuật Heuristic và MLP đều được tiến hành kiểm chứng trong môi trường mô phỏng. Ở môi trường thực nghiệm, mới chỉ có giải thuật Heuristic được kiểm chứng. Tuy nhiên như đã được đánh giá ở Mục \hyperref[sec:kiemchucgiaithuatheuristic]{5.2}, môi trường mô phỏng cũng có mối tương đồng với môi trường thực nghiệm, nên nhóm nghiên cứu đưa ra đánh giá như sau về 2 giải thuật:\linebreak
\begin{itemize}
	\item \textbf{Heuristic}: đúng với tính chất của mình, mặc dù cách hiện thực đơn giản, và tốn ít thời gian nhưng giải thuật Heuristic tạo ra được các AI với trình độ khá tốt, về cơ bản có thể đối kháng được với người chơi. Và cũng mang đặc tính của giải thuật, các AI Heuristic bị giới hạn bởi chính kinh nghiệm của người lập trình nên khả năng tối ưu hóa để nâng cao trình độ của AI không cao.
	\item \textbf{MLP}: giải thuật yêu cầu nhiều điều kiện và khá khó hiện thực. Hiện tại nhóm nghiên cứu bị giới hạn về mặt tài nguyên và thời gian nên chỉ cho ra kết quả khả thi của giải thuật. Ở tương lai, trong điều kiện thuận lợi hơn, thì đây là giải thuật có nhiều tiềm năng phát triển và là nền tảng để phát triển các giải thuật AI cấp cao hơn.
\end{itemize}



\end{document}